[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [580]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

打字慢
sor

LM

都冇人抽嫁啦

計入story pool

留名

搞大

覺得呢到好多潛罪犯
罪惡溫床

想屌牙榮...

戶松結婚了

佢用毛筆塞你屎眼

TV狐

老豆同你玩觸手

正

有無android手足知"you already own this item"要點搞
依家課唔到金抽c狐

J圖正評

禾愛樓主

仲乜撚

晴天又爆

@神父

無爆 純粹覺得好痴線好好笑 我有乜所謂

直情改白佢啦屌

神父忙緊GBF

想搞大虞姬前輩

腳

佢唔想玩FGO，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，課唔課金，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，課錯金，冇得返轉頭。

咩叫課錯金

課金抽隻唔會中既野咪叫課錯金

全身都

想課半pack撳左一pack

例如

課金抽小安

身為炎黃子孫 梗係要虞姬

難以置信 會有人課半pack

第一章漫畫又改得唔錯

下張4星卷任換喎

例如買日本iTunes 變咗港版

調番轉， 想課一pack課錯左半pack

下張應該換尼托

而家先知晴天係去異世界返工

下張換羅馬皇帝

黑傻了

黑傻對奶太大了

我喜歡

幾時有下張

奶光呢

禾大奶星人

村正定黑櫻

如果未執就4週年

愛上extella 尼祿嘅表現

黑傻

大家bo5棉被機會

笑撚死 一般男性個熱度

不如抽PAD=.=

又data

唔講以為台伏

回氣了

葉狗真係搏屌

任務9石+3星code

諗起啱啱開ser嗰陣

逃生門已開

打先

岩岩開ser好撚多寶石翁

屌你個閪黑傻連單pick都冇點抽

而家擺明搶你錢

頂多咪中B叔

一車車r姐

最後變晒藍傻

開ser個陣比佢搶左

咁咪好
黑傻都未buff冇得自差

黑傻靈四好J啲

不過model唔多掂

只要懷著中藍傻嘅心去抽就好快中

強化又無衫又無
點做野

打返件2004返黎

抽完黑貞先
月尾再抽傻

訂多左set fgo細土人03，anybaby want？

你以為係棉被pick, 其實係寶石翁pick
信不信由你

幾抽?幾張?

喂，屌你老母，唔對路，我果陣用金方換件衫咪蝕咗俾佢
葉狗出黎受死

應該有得退金膠？

レム巴

聽講金膠個件係saber便服(紅放出星)
依件2004無開金膠

不了 差一隻 等歪中算

拯救你綠卡隊

好冇誠意 起碼都出隻新櫻

2004有得用膠咩

叶良樹不懂人心🚬

葉狗死未

都唔係同一件

拎了

過晒氣返avalon食草吧喇

打幾場就滿lv

黑傻未100

如果icon解開心口2粒鈕我就比個讚葉爸爸

解左都冇野睇

black & gold

櫻都唔pick

myroom仲有18MB!
仲有0E希望

你唔係呆毛fans黎架咩

追加語音

我負責種草

好似柒咗
無咩事出番去周回先

記得唔好用3下aoe寶 唔係比人笑你無愛

會唔會順便改埋黑傻招直感有自充NP

不嬲無愛

要求太多了

takayaki

當我冇講過 望到隻寶4最後忍唔到手

2019年 終於多個手足加入bo5icon club

icon除左做icon喺Fgo仲有冇作用

要買,經典野

連射20+30

真,細細個就睇過戀系紀念日

小紅成個阿媽咁

抽爆黑saber

幾時有紅卡CBA

梅撚

快點照顧我

想攬住佢

點解成日笑呆毛

梅狗得20np點做尿袋呀

孔明

張家輝. gif

睇左Fate咁多年未見過icon威過

好似我地成日笑你noba咁解咋嘛

我要黑呆毛就夠

不了

屌你老母呀

黑傻冇呆毛

都ok

我宣布村正會係白情落地

大介還返1pack希望中多隻呆毛唔洗課金換

要就pm 我

信已send

搵唔返當日c95嘅金凜

不勁

Good luck

加左me fd子未 人名我認唔到

343 499 959

食物鏈最低層個個都笑得

我婆

抽成這樣 是不是全家死了?

轉工啦

矛牙呆唔會有今日嘅月

點止笑佢, 質佢含撚都得AR

一早加左,文若
因為想同抽唔到鑽既funson協純fate隊
用緊紅A

哇我屌你老母 比一隻黑Saber我好無呀

四年啦喂 你pick 4隻 連三星都唔係R姐?
下點解會出阿塔 點解會出狂蘭

原黎pad fate合作好難出鑽

當年抽餐肉歪到bo

哇 不了不了 10抽8張四星禮裝

唔係呀,8抽2鑽喎

哇 神奇頂級超卓
出黑王啦
黑槍王 ???

明明係隻game icon嚟 點解連靈衣都冇件

低能遊戲 不玩了 你他媽的又沒隃一對滑雪靴

我都5抽2鑽
但我睇post原黎好多人伏

清好波

休息返一個月，2月尾先搵
順便睇2月尾收唔收到稅局interview

醒未

認真
如果連fate系列既話
用藍呆打飛機既次數係最多

未啊屌你

牙電

關心下你老婆都屌我

屌 幫FD 一抽Saber
我隻Saber去左佢部機

好兄弟
以後我唔會再屈你cos c狐

你呢句令我諗起 「好兄弟 吳樹起」

可唔可以出金閃係ubw件衫做靈衣,我覺得好型

劇情上都係柒

想要靈三但gel頭樣

想要唔著衫版

比件hf黃色雨嬲比你

呢位ching 識貨

下張換齊格飛

抽多少少中左多隻凜 買6星必中士郎 收手

雨嬲唔係icon架咩
唔著衫版係zero最尾果隻?

邊個死mk 坐巴士抽緊saber pool 成3千石

3000

真愛

大眾情人icon

相認呀 邊位mk 3千石抽icon 唔skip

以為講緊icon
梳

抽成點

慢慢轉 未見有四星以上

2月又fate又龍珠 正

抽左幾多

合埋左對眼冥想定唔知點 間唔中開眼禁

戲？

戀系幾時開 想買

我坐底之後 4個十抽

是

你講緊本h漫? pm 我吧
唔開團自私買

出左 不知所謂 狗先玩

幫佢skip啦 中就中 唔好浪費時間

上打拉打啦，想睇

icon唔係個個都有咩 而家先抽

一隻都無 從來沒抽到過

我第一次渣 得尼痴屋telegram

又中 屌你老母唔睇 咁得戚

每次pick icon都冇抽

但歪左3隻

不知所謂

雪緊 寧願100佢襟兄弟狂蘭

你確定係兄弟而唔係姊弟/兄妹？

聽講icon比佢家姐逆推過 應該係usb

每次㩒link都要預備上一頁

玩左隻垃圾驚成三年
隻女主角仲未試過自己彈出黎

你至少有lily

做乜撚野

#metoo

隻game係咁
冇抽過jack子pick up都寶5咗

喂我四年都無

每日意淫小莫icon親親愛愛

Saber Alter肯換既話應該可以有bo2

得寶1又好唔過癮 結果咁就四年 如果第一次就開始換

不肖子

當年轟金時寶5左

唔抽又唔換

守護不到

四星課就有

男人喜歡黑暗

唔用4星

出糧抽佢老母bo5

@nerocrazyman 或者 pm 尼祿屋facebook thx

黑貞pool一定贏

哇個mk開口女人聲黎既喂

又黎

我可能知係邊個了

雞仔聲

咁啱唔啱

一車車b叔

Me都抽到

派佢守護伊莉亞

黑傻有新宿靈衣未呀 屌你老尾葉狗

tg我咪得

應該安全過比神父守護

美樹本晴彥
唔知d女有無無名樣

想un黑暗

今晚機戰T係咪又有料?

直接播打靶就得

原黎就係呢部野

我法國我係唔識用tg

以後冇面笑凜G了

個故事弱智到嘰一聲笑出黎

做咩 一係開facebook 搵我檔口囉

我唔知 套野就係呢部機做主角
部野幾出名 成日見到人砌佢部模型

老翻就係 正版無出過模型

係咪叫三高達

me真毒

讀xi

google左下讀食屎?

等等我 我今日ko佢

係
不過啲人通常叫不肖子嗰部算

所以咪出名囉...

係 但三 唔識點讀

做乜係晒車底

原來係讀食屎

冇 我同人講就叫佢三高達

叫開林友德個食屎仔部垃圾

Xi（大寫Ξ，小寫ξ，中文音譯：克希、克西）
黑西

以前同人講完佢哋係唔知係呢個名

其實大部份直接叫不孝子高達

其實呢部野係咪好廢

叫習高達

勁野嚟

第一部ms做到音速 好似係

我上完wiki睇完簡介 已經唔撚想睇...
當黑歷史算

個人垃圾 揸咩都係垃圾

勁嘢嚟
有火力有速度
係個駕駛柒咗啲

我玩機戰淨係知佢有自殺式浮遊炮 原來機能勁

閃光不肖子係接馬反小說版

聽講勁過馬反OVA個位

但都係柒死

機戰v??

唔係精神控制導彈咩

係

冇留意 淨係見到係咁神風式衝過去自爆

T骨之前都吹到咁撚大
D導彈今次又唔知點吹到邊

想問遲d出新機戰 是咪買switch 就唔會左cut右cut ham sup畫面 同有中文???
好耐無玩

人廢唔洗點吹

大氣圈入面有得用浮游兵器
又有米粒飛行器
成套野最勁係佢

吹極都係飛彈 唔通變核彈咩

係,PS4應該會變晒假奶

thx 遲d買
希望唔好咁濕鳩齋出一集

呢個真
比呀寶用隨時變到好似00嗰啲sword bit咁

sony究竟發生咩事

講緊佢個人格垃圾

上完wiki 睇簡介 都覺得濕鳩到震...
但睇好部機 出正版模型應該好賣得

WTF,呢家人到底對D入贅女婿做過咩黎

跟歐美標準,唔比色情但可以獵奇/血腥

依家世界上好多野都矯枉過正緊
ps懶正經 好多game自我規範 cut晒d ham sup畫面

原來仲出緊

●受注期間：2019年1月17日(木)17:00～2019年1月27日(日)23:59
●お届け予定時期：2月下旬予定
●取扱い商品（価格は税抜です）
◎数量限定商品
１．チョロQ 虚数潜航艇シャドウ・ボーダー
通販価格：1,500円（税抜）
※製造の都合により数量限定での販売となります。ご了承下さい。

２．C95 2019年プレミアムカレンダー
通販価格：3,000円（税抜）
※「予備分」からの放出のため若干数となります。ご了承下さい。

◎受注生産商品
３．Fate/Grand Order Premium Tapestry vol.4
通販価格：各2,300円（税抜）
・ラインナップはこちら
109 マルタ〔ルーラー〕
110 清姫〔ランサー〕
111 ネロ・クラウディウス
112 アルテラ
113 沖田総司
114 ギルガメッシュ
115 アタランテ
116 ダビデ
117 俵藤太
118 クー・フーリン〔ランサー〕
119 クー・フーリン〔プロトタイプ〕
120 エルキドゥ
121 フィン・マックール
122 神槍 李書文
123 メドゥーサ〔ランサー〕
124 ジャガーマン
125 イスカンダル
126 ジル・ド・レェ〔キャスター〕
127 ナーサリー・ライム
128 レオナルド・ダ・ヴィンチ
129 チャールズ・バベッジ
130 ギルガメッシュ〔キャスター〕
131 諸葛孔明〔エルメロイⅡ世〕
132 エレナ・ブラヴァツキー
133 トーマス・エジソン
134 佐々木小次郎
135 マタ・ハリ
136 カーミラ
137 謎のヒロインX
138 “山の翁”
139 呂布奉先
140 スパルタクス
141 坂田金時
142 アステリオス
143 カリギュラ
144 茨木童子
145 源頼光
146 イリヤスフィール・フォン・アインツベルン
147 クロエ・フォン・アインツベルン
148 ジャンヌ・ダルク・オルタ・サンタ・リリィ

機戰準備開波

入左場 等睇垃圾

彩拉二設定
原來有摩西
唔知會唔會出

彩拉2?

有冇名

直接重點啦大佬

乃木阪明日夏的秘密
講春香同裕人個2女

?

嘩有d歷史

好舊 但都叫出名...

幾撚多年前 又番炒

T有片

有主角機啦掛今日

當年冇睇呀

激勵boy

環保遊戲

直接渣神高 冇閃光

Heat End！

因為冇人屌閃光

死 又唔記得晒哥g奶2集啲劇情

我係強暴廚
聽講激勵哥 係曆代game數一數二出名勁
今次一定要用佢 細個唔識 有眼不識秦山

雪霸終於有劇情啦

膠街架

D動作生硬到

GETTER龍

肉酸到 屌你老母

卒機

史上最屈主角威能之一都唔識

最驚喜係真三一龍

買switch版先過到自己良心

買ps4版波都冇得睇

冇switch

3pack

課埋佢好過

除左三一 同槍劍 其他好行
部主角機成個蟲眼咁

有老勇者
希望可以用到尾

越睇越失望 同上兩集一樣 除左角色其他冇改咁濟
冇心做機戰, 好想玩新OG

why not both

得真龍三一 係有D興趣

一陣最後十分鐘有OG料

真係好垃圾....

如此垃圾既遊戲

有真三一龍就睇痔田點發揮

啲畫面真係2019年既遊戲?

真

無誠意過叶種

都PS4 仲係出咁嘅質素

V同X

槍與劍部機 當年全game最勁
唔知今次點

星期四

玩完V冇買X 今次有膠街架

最後一隻機戰係Z3

咩年代
整game緊係用engine
唔鍾意咪撚玩
捨棄

Van the nice guy

槍與劍入面呢部最勁

X當冇出過算啦

不過今次男女主幾好樣 女主大姐姐

2個都軍人，幾好

Z3?

冇玩機戰好耐
想知點解冇左機動武鬥傳

神高咪係囉

V好正lor 好冇
天使龍+zero首次登場 又有大型戰艦戰

switch版>ps4

今次無得你問呢句

今集有神高呀

不過部主角機卒仔咁

佢地係卒仔喎

量產機有量產機嘅浪漫
去到尾又會成身外掛架啦

你又岩

當初唔玩就係因為冇左神高

G GUN 無東方不敗唔想玩了

後繼機? 你睇下機戰X

揸渣古就夠浪漫

我係玩完X
要諗T係咪真係買

我無話換機喎

我知啊 我意思係話連後繼機都冇
唔好期待太多

咁有冇風雲再起

連閃光都冇 我懷疑會冇劇情參戰

冇睇唔知
當初N集機戰都唔玩就係因為冇左機動武鬥傳用

自己參透下

應該有

今集出真三一龍
睇黎有機會係機戰摺埋之前見到DEVOLUTION部EMPERIOR

咩年代嘅game黎？

咁又冇咁快摺既

PS1 ゲッターロボ大決戦

機戰mx最中意神高騎埋馬入去無雙

MX唔係係咪可以用志雷馬殺死全世界果集

係戰艦》〉》〉戰機既年代冇得騎馬我就真係屌寺田老味

今次男女主都掂

冇omega環節

係既 不過冇j咁癲

繼續要揀男女主
無揀到果個就渣亡靈

執左佢啦

又要買事前版

到XO,閂得

y?

提早用黑色亡靈+parts

諗緊今次SWITCH日定中

呢個叫早期版下話?

都係一句説話姐

支持中文

switch

Switch好似得普通版 冇得聽歌

有限定,都係12600

上youtube聽啦

隻DD擺明落重本

睇能到就想訓

瞓啦柒頭

一個mon刷緊gbf 一個mon睇緊

宣傳易

轉台

《百日紅》已經在iTunes及Google Play正式上架！改編自杉浦日向子的同名作品，描寫浮世繪大師葛飾北齋之女兒阿榮的故事，喜歡日本文化的你絕不能錯過！

點解可以小小OG野都唔提下

有話會出咩

唔出都可以提下架嘛

我都係頂唔順玩恐怖GAME,睇人實況算

bio呢D碎料黎
真係唔敢玩既game得死魂曲

國仇隊同蟈家隊

siren達哥玩到咁戇鳩我都淆淆地

讓一球球半 抵買

I AM WEAK

今場我唔肯定 唔會叫人買
但我買左國仇隊

都話咗我等緊佢出

達哥有玩唔多記得
睇返片 睇佢玩先

我都重睇緊

Siren堅正 但果陣我都睇實況算

你唔係雙bo5啦咩

點解你地貢有錢既

唔是我
邊有咁多錢抽常駐

30抽雙5星
歐洲撚食屎啦

建議非洲朋友立刻撤離

邊個黎 ?

我的土豪朋友

黑傻突完 藍唔見影

開始中伏

ho rich

好慘， 咁多黑傻

黑傻先係大獎
利申:無

棉被有自充

超級撒雅人大平賣

想要賽米拉米拉米拉米斯

冇人睇左hf搞到冇人陪到我傾

你可以係到隨便講

想睇多幾次扑野scene 同埋士郎淋住雨同櫻表白個幕

Icon

恋糸記念日 新装版
1379羊+運費
有冇人跟船

今晚TAMAMO有無人ALL IN

邊個同邊個扑野
有無同女女去睇

有無人收ac 39/85 5星 4拐齊 活動角唔齊 急放搵錢交學費 6千幾內放 有意留個telegram

諗番起以前好鐘意約女女去睇d有扑野sence既戲

寶二左就算

咪士郎同櫻 櫻想啜士郎d血（昆佢話補魔）士郎轉身搵cutter
櫻就係佢後面除衫 之後攬住佢

寶1就算

已經有，唔抽了

有無人有寶五tamamo 想試d野

有

好兄弟
852 536 166
我d角好廢同成日唔掛活動禮 你遲d可以隨便刪我

幾多隻寶五五星

學費竟然唔係借返黎，而靠賣ac黎俾

有意 pmed 請check

我有條公式係專幫人計個AC賣幾錢

non-mean 好似過左期借唔到

5隻

連登有PM咩 唔識用

得6隻可以雙狐連發

又撚狗

用愛發電

齊格

五隻加4sup 貼吧果邊最多都係1500-2500咁上下

神父你個ac賣到幾多錢?

香港物價不嬲高d

神父同尼痴

睇唔明 齊格打唔相剋既屬性 可唔可以連發?

不了
好麻煩
呢d帳好易俾人偷番

我抽雀劍同抽福袋之前係貼吧收都要5500人仔 有有咁平ga咩 連寶具重覆85隻5星ga 慘了

笑容的代價第2集就瓜左松崗

屌 我認真
四sup本身都有個價大概500-800$左右
加埋佢五隻寶五 要睇埋係咩角色
唔可以用成本論去賣AC
二黎因為本身fgo AC太貴一定冇人買
所以拉翻埋 比到盡都係3K

我收完之後同官方找回過賬號一次綁左郵箱， 有心收可以幫你綁 只求學費GG 順便睇下non-mean仲有無得late apply先

btw你五隻寶五都要睇下係邊5隻先得
1001, 印度弓依d無用

約書亞 真係好兒戲

6000幾

又多咗兩粒金膠,心情舒暢
下年再抽csor,如果仲未執既話

如果你係第一手號主還可以
最怕第二三四五手

一萬啦 我d寶五冇一個係廢既

你都係搵返大陸人把啦
呢到會用6000幾買ac既應該都會自己課金抽

手機驚acc值條春錢咩

珍 ,
呢到D痴線佬個個月都十幾廿PACK ...

睇下個OP ，不排除會復活

呢個post咁多老闆係到

game AC講緊係以前巨商or天龍果d咪值錢會有人買lor
因為好多位靠farm

唔得
只有安娜同P可以等倍連發
但安娜留唔到技1去W3, P本身都唔會夠力刷關

簡單D講, 雙狐可以打劍術殺職

好正常je

十香期期pick up都10pack 10pack咁轟

考古巴咁rich,養唔養狗

fgo要玩都玩晒 邊有人會用6000收ac

我仲諗住佢可以捱到一半先死

仲有RO ,

D神裝而家仲有人俾錢買

大介寶寶成30抽都避到柒閃,成部機抽晒出黎

識自己去廁所

乜柒都冇，唔撚再課

套野得果12集,是但搵人放上OP姐

天都唔幫佢,無得buff

幾時賣左佢黎課gbf

關你撚事 又唔係冇錢

兩舊水課一次咋wor😅

RICH

點解可以咁rich

有＄課無＄交學費

屌你洗唔洗咁串

呢到我最窮 課fgo都係只係課福袋

點解你可以咁快mvp到軍神

舊人唔會買 新玩都唔會扔幾千蚊買ac

課金>生活

講真唔係自己升30 邊有愛
賣女落火坑

神父要唔要養狗
汪汪汪

未去到餓死都唔會玩到賣AC掛

六千蚊
返乜q pt 兩個月乜都夠啦

開共鬥 唔比太高LV既入黎

39隻5星 都課咁唔少 賣返岀去都心痛
學費pt or問家人fd 借仲好

識唔識講句大哥哥先

大...哥哥....

差個假髮

又轉女

係一種生活態度

一隻中指屌落去

你好dirty

On9活動 遲打活動 而家仆晒街

一開始就講左呢個活動係懶撚末日

支持葉狗整多d呢類活動
睇人仆街最開心

唔撚打了 仆街死葉狗

JAGA

不勤力玩FGO的玩家 捨棄

試完 蘭卡隊差好多野...
講周回唔夠紅綠勁
講高難 不死唔夠紅勁...
rubbish

TAMAMO太早出無NP無計

大力都唔夠紅大力

because 蘭卡隊要勁就要每turn都有3蘭卡
但無打手is藍寶+3藍卡

1章漫畫好似完左了

乜隊牙

藍卡隊咪 任意藍寶打手 + c狐 孔明/孖c狐囉

蘭卡隊基本上都綁死換人衫

我係你就C閃加兩隻tamamo

放棄左
玩番紅

咁5系蘭卡隊rubbish 系你ac配置不足

最基本
玩埋打手貞狐/梅狐先
其他配搭就唔數了

me have d agree

綠卡啦
藍卡其實缺爆擊
紅卡缺NP

1.5.2 個時新手都係藍卡B孔孤過

收皮啦

指出個事實又罵鳩人

藍卡隊 隻隻寶5咪玩到

依家d唉唉真係巧惡

當初隻game得蘭卡隊個陣
我未有特攻禮打600萬15rd添啦
事實出到依家 比起紅/綠係唔勁

講呢隊？
狐buff完打快左好多
打槍騎以外通殺呀

蘭=藍 禾講野有香煙

一拳泰王here

唉唉或成最大贏家

諗唔到有咩野可以拎唉唉輸

有蘭有藍
一開波就用所有技開寶
蘭斯應該只有一回合無技buff緊
好鬼屈

爆完又開寶又爆過
不過蘭斯其實係key

生星應該全隊用2030

打HELL打撚到灰，打其他關搏石去抽WOH2
中到惡魔槍，升完佢陣間再戰過

咁第一round 開不到兩個具寶
而且蘭斯自產都夠洗啦

已經放棄所有hell關
根本就打唔撚羸

啲建跟唔到人地
同樣打法
一地一下儲氣轟炸就3億
我轟就兩億都冇

睇左佢既本
好撚正

手殘,廢建,無廚角

想搞大魚尾紋個肚

同Master玩浮氣遊戲

山本＞叶狗
又送88石

今次部6石都濕鳩啦 又貴又廢又低機率
算打番個和

藍呆拎黎打丁
邊會上場

貞..貞德

有冇人抽野，想睇人仆街

凸眼佬 個腦真係有問題

好撚眼訓

拍醒你

丁左thank

咁崩都丁到

@獨眼，未突既絆禮收返黎埋，差d中伏

十香

斬

呢到唔係興即Del嘅咩

可能已經Del 咗

我不嬲好人
聽日見丁冇收埋先再睇下點

建議你吉下佢

做咩事

十香=...

不個我依家最鐘意媽媽
澪

我全都要除左LL

劇場予告で公開。劇場版「Fate/stay night [Heaven’s Feel] 第3章 spring song」2020年春公開予定とのこと

春天歸來

咁LL俾晒我

好驚係櫻之夢,SAD到仆街

ok

下年

希望好似ubw咁 行TE
碟嘅特典先做另一個end

bd櫻之夢

完左hf可唔可以重製06年套fate

唔得
ufo下套要做HA

話說之前係咪講過第六章會劇場版動畫化
點解好似冇左消息

IG畫，慢慢等

coming 2019？

第7章係2019上
第6章電影無講

佢description 寫”absolute demonic front: Babylonia” anime tv series is coming in 2019
呢個係aniplexus

第六章是咪有提亞馬特媽媽

7章黎

有生之年見到隻hunter開返ser，好欣慰

你係咪唔識分第七第六章

未訓醒

呢幾日多左食雪糕

可能佢地過左太耐唔記得晒

點解依家成日粉x紫既?

要入返去睇先知記錯
成日以為7章完

成班都唔瞓，做賊牙

吹牙

個低難度仲未得閒打，係咪柒閃黑杯3咒就可以出返黎

冇打活動？

抽完訓唔著

全部劇情skip 唔識日文

抽咩

抽pad

聽日fgo會唔會仲有其他池出

希望凜同士郎同saber buff完ss啦
5石機隻石獅子 重勁過佢地

一隻鑽都矛

weak

唉唉又勝

是...

係咁loop i beg u

咒都唔洗用...

要靠嫁王1技先可以俾泳貞掃過去

差一隻夠組一隊

等緊大介寶寶個pack抽埋隻黑傻

Ps4

立即返去訓教

食埋扑野家又要開工

換未

睇大介寶寶點buff先
依家3凜3士郎1木刀1icon1閃

8pack追一隻c狐

好彩十抽寶二

本身都唔差
換定就岩
大大力

我都諗緊換多隻
抽埋佢送果d 石先

難以置信，今時今日仲有海豹
終於又可以扑人

今日先中C狐

話撚知佢，見佢咁少抽就中，仲要講出黎就抵比人扑啦

慣犯黎一早扑左

呀電咀早起身

gay

之前溫書溫到四五點先遲起身
而家早訓就早醒

我會選擇再訓

考試

唔想再考

訓唔到
慣左訓四五個鐘

錢唔多
諗住玩下美股先

冇研究過

琴日同fd食飯佢地推介
入手價又平d
香港一手都幾皮野

今時今日仲未扑隻慣犯

之前有排忙到冇追po放生左佢

睇返本簿 最舊record都10月前

屌個排忙到傻，唔怪得

呢個月點過

星期一返到去再諗

小氣簿
share下一齊扑

有簿

一齊扑，邊個搞到巨頭都變基佬

有埋醬油

不安 有冇我個名

無啦啦訓咗晚私家
唔係有保險應該喊出嚟

保重

腳痛求個心安理得即...本身
點知變撚咗要訓一晚

臭雞凜我屌你老母

隔十個月先曬到一次,慘

全po人都扑咗

我肯撚定冇我名

me2

好男人

老屎怱曬卡係無罪
利申：成日曬卡

以後曬卡要post日數

Fgo十天眾有你既名

你係fgo post既gbf記錄都比人cap曬圖啦

個朵好MK

咩黎

尊重人是基本吧

除非....

Google啦

fgo=西甲
gbf=英超

我=9妹

咪GBF D角色外號

點解我會係最强的十位騎空士之一

有小氣薄

考古巴個ac點

解釋一下點解我係十天眾

你係十個最舒服屎眼之一

屌

之一

this

一早拎返
上星期無乜玩係因為病到七彩無力打活動

23分前

話係沖田

好想番屋企

唉 我都想抽中好野

反正都是saber臉，不用分得這麼細

頭髮咁長，你呃我啊

藍卡隊最難喺搵好友c狐

grizzrypanda

單抽中左斯卡哈

who are you

泳裝貞德依家係咪離不開做愛

所以要自己抽

都要睇對象
你就不了

我連登raper

貞德:

最近開左Twitter

客棧活動咁撚似夏季求生嘅喂

周回唔係要雙狐咩

唔係狐加豆爸就得咩

周回豆爸勁過狐啦又藍放又黃金率

癡撚線 呢本有阿比+阿榮

同雙狐比火力差好遠
雙狐就100廚60寶
豆狐先得果70廚30寶

雙狐>嫁狐>豆狐

得20 原本以為30

YS
雙狐 100廚 60寶=3.2倍
嫁狐 40攻 50廚 30寶=2.73倍
豆狐 70廚 30寶=2.21倍

諗住抽友情池抽隻愛德華黎做佢個任拎書頁
抽撚錯隔離故事池出左隻女海盜 本身想放棄人生剩低個堆拎去賭師匠

點解呢排多左人曬卡

海豹見一個扑一個,精神

打手係咪得尼姑

雙狐無活動特攻之下得貞莫齊轉到

咁唯有升齊了

齊打非剋屬夠力咩?

綠卡隊 伯爵是咪寶五可以無視職?

還是種田適合老夫。jpg

聽講寶3夠打

但我寧願100狂蘭

上面改返D野

塔貓呢

蕉fd子

原來塔貓打其他職都回到咁多 等我仲剩係攞佢打劍職

邊套漫畫？

唔夠力清其他職,回幾多都無用

所以一般周回唔係伯爵就蘭仔

咁又係 下次伯爵出 要追多4隻 上次冇錢

塔貓細力

屌活動就完先跌禮是咪玩尻我

起碼可以突到唔洗等下年

好撚易跌
跌左三四張，但冇用

唔係話寶三夠用？

琴日打左04但冇入到活動
搞到少左五十萬

打到前日停
出1張

老女人

槍術殺都有

黑貞定槍csor

升埋衫寶5都唔夠用

Both!

黑貞

黑貞 有靈衣贏左

冇得both

both ok?

我等緊聽晚11點抽阿榮

屌你冇錢

黑貞,csor池有毒

毒撚怕咩毒

咁黑貞了

毒撚個人有毒耐性但個荷包無呀
抽唔到架條老太婆

同處女食住雪糕先

食到絆11,再射多幾pack落csor應該有多幾隻羅摩比我換絆杯

當年會員冬馬抽廿pack先寶1

面不改容

我一張都未跌

真係痴撚線

係愛呀

佢幾日前仲同我講一pack要要一五星

仲有冇亂講野

佢應得架

一邊話辣殺 一邊問課金邊度平

真香

係男人就寶5自己心愛既人

心愛既人唔會出現係fgo

無人識佢

屌佢老母 買2個鐘寄得一個比我,要我蝕多次運費

好撚高質

地球上唔會出現 要去電子之海尋找

想問下個双劍使いと溫泉魔人點打 隻黑宮本係咁根性打唔死

用fd果隻野打死佢

用劍刷殺佢一次

Thx ching

黑仔 樓上裝修 落樓下茶記hea

啱啱開波？

9:00鑽到依家

唔撚鋸咪上黎屌柒我地lor

你咁串會有報應

再嘈請你飲天拿水

再串我就搞鳩你

OK 唔串了

渣架

呢個世界邊個惡就邊個話事架啦

面咩不改容
嬲到話條女雞啊

我個人低調 唔想打死人

最黑係 佢似鑽地板 起地磚 震到我天花係咁跌粉

BH2打左十幾分鐘都係頂唔順
I AM WEAK

點解頂唔順
個恐怖氣氛塑造係唔錯姐

咁你咪鑽返個天花,震到佢鋪唔到地磚

一入黎就見到你地笑尻我

屌你咩劍仔 我唔課金的

尼癡哥又唔妥我

我無

你條友係咪被害妄想

個個都唔妥我

肯定有
印象好深刻

想問點加奉納點
頭先開返大廚房之後，就冇新嘅修復quest

又放負

抵啦 等你成日話貓貓丫拿

我真正意思：智障=天然呆=可愛

靚女智障=天然呆
樣衰智障=智障

咁啱既 禾刀系
夜晚7點幾8點都係到鑽牆

半夜11 12點就偷雞細細力揼嘢鑽牆以為冇人知

痴撚線

夜晚可以告/投訴

請你對我說出些哀憐我的話語吧
即便因鞋跟絆倒，我也無所謂
「即便你再污穢不堪也無所謂。」接著便握住我滿覆淤泥的手

唐樓冇投訴 其實都做唔到乜

不過樓下有個男住戶好勁上黎一問候佢就立即收工

認錯人了你地

痴線嫁
除左午夜場一個正常位都無

每朝十點結算一次

咁其餘時間只能打料？
睇黎要下年先完成到個故事

有邊個會買神父款

呢到既會然

教會成員

忍唔住買返HF1隻BD

fgo陳浩南

爆死

拳願主角死左都出到續集

up bba 今次仲唔覆啅

我唔抽呢d.....

就黎悶死

呢幾日砌下模型都好過玩fgo

玩住四驅車先

分分鐘之後養生

養到情人節活動

玩緊TAMAMO同貓貓條尾

等緊你寶5梅林

本身諗住張賢妻code比tamamo 但係回復量加50%好似比山翁仲過癮

-1

俾貓貓最過癮

幾時組隊睇HF

叫埋拼圖仔

其實成set都係俾貓貓用

好悶 毒撚冇街出，

ps4 , switch 又冇咩新驚好玩

裝番落姐紅卡度?

利害了 我國

櫻真係好正

垃圾慎二

新手無人加

艷后 拉二都

可惜唔係處

重未鑽完

諗緊好唔好依家訓
去睇午夜包場

唔係三日都唔洗睇

睇咩

睇完先weak宜家去食好西先

係就快啦

香港上映時間暫定為2019年2月21日。

組團

2月21尼祿屋包左場

非處 代入士狼有種ntr feel

咁都NTR到

又ntr

腎二就正啦，晚晚中出

哩隻垃圾屎

禾pad齊fate都特登賣撚哂佢

最後咪又係死撚左

睇劇透呢段好有味道

冇露點 岩岩睇完第2次

遮得岩岩好

可能到時出bd露點 好似sao咁

咁慎二搞櫻個到咪要整爛埋個巴

現充